# Тестовое задание для Web-разработчика

## Общие сведения

### Приложение состоит из двух страниц:

    1. Страница “О приложении” (первая, показывается при запуске).
    2. Страница “Котировки” (отображает таблицу котировок, обновляемую в фоне).
    3. Для навигации используется react-router-dom
    4. Под таблицей подразумевается использование не готовых компонент табличного вида,
    а мини-реализация своего компонента под конкретные нужды.
    5. (опционально) для типизации возможно использование TypeScript в целом по проекту
    6. (опционально, плюс) вместо страницы “котировки” c одной таблицей рассмотреть
    использование tab-ов (2-ух, “Котировки А” и “Котировки Б”), где элементом tab-а и
    является страница “котировки” с половиной приходящей информации (для 1ого таба – 1ая половина
    данных, для 2ого – 2ая половина, иммитация 2ух разных источников) от публичного API
    7. (опционально, плюс) возможно рассмотреть использование mobx + mobx-react как в
    приложении в целом, так и под конкретные нужды вроде нотификаций о изменении “таблицы”.
    8. (опционально, плюс) возможно рассмотреть использование rxjs для организации observable потока данных

## Страница “О приложении”

### Содержит:

    1. Элемент навигации, позволяющий перейти на страницу “Котировки” (при выполнении опции с
    tab-ами – делаем 2 элемента, ведущие на оба tab-а)

## Страница “Котировки”

### Содержит:

    1. Элемент навигации, позволяющий перейти на страницу “О приложении”
    2. Таблицу, содержащую котировки с биржи poloniex, обновляемые в фоне по таймеру.
    В ячейке показывать имя тикера, last, highestBid и percentChange.
    3. По клику на котировку (строку таблицы) появляется модальное окно со статичной
    информацией о выбранной котировке (обновлять её не нужно)

## Замечания по реализации:

    1. Данные в таблице обновляются по таймеру раз в 5 секунд
    2. Данные не обновляются когда страница (таб) не активна (т.е. открыта страница “О приложении”
    или другой таб “котировки”), либо когда открыто модальное окно с информацией о котирокве.
    3. В случае ошибки получения данных или парсинга их (т.е. в целом при любой ошибке), индикатируем
    об этом в верхней части страницы показывая элемент содержащий текст “ошибка”, в консоль логируем
    детали. В случае когда ошибка пропадает (например на следующей итерации таймера), индикацию ошибки скрываем.
    4. (опционально, плюс) анимация обновления значений в элементах таблицы
    5. (опционально, плюс) индикация загрузки при начальной загрузке данных (до момента получения
    первого пакета данных либо ошибки; после открытия страницы).

## Ссылки

    • Публичное API Poloniex https://poloniex.com/support/api/, запрос,
    который нам нужен https://poloniex.com/public?command=returnTicker
    • react-router https://reactrouter.com
